母親節放過濛老母啦

希望大家比佢老母休息一下

屌你老母仆街濛
@濛

又系你 米煩拉...

算啦

就係母親節先要搞旺個場佢
叫左兄弟一齊去幫襯